.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDBROWSER 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
nakedbrowser \- lanceur de navigateur internet CLI -- CLI web browser launcher
.SH SYNOPSIS
.B nakedbrowser
.SH DESCRIPTION
nakedbrowser ouvre la page de démarrage nakeDeb avec w3m(1) dans xterm(1) ou
avec le navigateur graphique par défaut s'il est installé.
.PP
nakedbrowser opens nakeDeb web startpage with w3m(1) in xterm(1) or
with the default graphical browser if installed.
.SH UTILISATION
Lancez simplement -- simply launch
.B nakedbrowser
